#######################################
# Syntax Coloring Map For LSS
#######################################

#######################################
# Datatypes (KEYWORD1)
#######################################

LSS	KEYWORD1

#######################################
# Methods and Functions (KEYWORD2)
#######################################

initBus	KEYWORD2
closeBus	KEYWORD2
setReadTimeouts	KEYWORD2
genericWrite	KEYWORD2
genericRead_Blocking_s16	KEYWORD2
genericRead_Blocking_str	KEYWORD2

getServoID	KEYWORD2
setServoID	KEYWORD2
getLastCommStatus	KEYWORD2

reset	KEYWORD2
limp	KEYWORD2
hold	KEYWORD2
move	KEYWORD2
moveT	KEYWORD2
moveCH	KEYWORD2
moveRelative	KEYWORD2
moveRelativeT	KEYWORD2
wheel	KEYWORD2
wheelRPM	KEYWORD2

getStatus	KEYWORD2
getOriginOffset	KEYWORD2
getAngularRange	KEYWORD2
getPositionPulse	KEYWORD2
getPosition	KEYWORD2
getSpeed	KEYWORD2
getSpeedRPM	KEYWORD2
getSpeedPulse	KEYWORD2
getMaxSpeed	KEYWORD2
getMaxSpeedRPM	KEYWORD2
getColorLED	KEYWORD2
getGyre	KEYWORD2
getFirstPosition	KEYWORD2
getIsFirstPositionEnabled	KEYWORD2
getModel	KEYWORD2
getSerialNumber	KEYWORD2
getFirmwareVersion	KEYWORD2
getVoltage	KEYWORD2
getTemperature	KEYWORD2
getCurrent	KEYWORD2
getAnalog	KEYWORD2
getDistance_mm	KEYWORD2
getDistance_inches	KEYWORD2

getAngularStiffness	KEYWORD2
getAngularHoldingStiffness	KEYWORD2
getAngularAcceleration	KEYWORD2
getAngularDeceleration	KEYWORD2
getIsMotionControlEnabled	KEYWORD2
getFilterPositionCount	KEYWORD2
getBlinkingLED	KEYWORD2

setOriginOffset	KEYWORD2
setAngularRange	KEYWORD2
setMaxSpeed	KEYWORD2
setMaxSpeedRPM	KEYWORD2
setColorLED	KEYWORD2
setGyre	KEYWORD2
setFirstPosition	KEYWORD2
clearFirstPosition	KEYWORD2
setMode	KEYWORD2

setAngularStiffness	KEYWORD2
setAngularHoldingStiffness	KEYWORD2
setAngularAcceleration	KEYWORD2
setAngularDeceleration	KEYWORD2
setIsMotionControlEnabled	KEYWORD2
setFilterPositionCount	KEYWORD2
setBlinkingLED	KEYWORD2

#######################################
# Instances (KEYWORD2)
#######################################

#######################################
# Constants (LITERAL1)
#######################################
LSS_MaxTotalCommandLength	LITERAL1
LSS_Mode255ID	LITERAL1
LSS_BroadcastID	LITERAL1

LSS_CommandStart	LITERAL1
LSS_CommandReplyStart	LITERAL1
LSS_CommandEnd	LITERAL1

LSS_LastCommStatus	LITERAL1
LSS_CommStatus_Idle	LITERAL1
LSS_CommStatus_ReadSuccess	LITERAL1
LSS_CommStatus_ReadTimeout	LITERAL1
LSS_CommStatus_ReadWrongID	LITERAL1
LSS_CommStatus_ReadWrongIdentifier	LITERAL1
LSS_CommStatus_ReadWrongFormat	LITERAL1
LSS_CommStatus_ReadNoBus	LITERAL1
LSS_CommStatus_ReadUnknown	LITERAL1
LSS_CommStatus_WriteSuccess	LITERAL1
LSS_CommStatus_WriteNoBus	LITERAL1
LSS_CommStatus_WriteUnknown	LITERAL1

LSS_Status	LITERAL1
LSS_StatusUnknown	LITERAL1
LSS_StatusLimp	LITERAL1
LSS_StatusFreeMoving	LITERAL1
LSS_StatusAccelerating	LITERAL1
LSS_StatusTravelling	LITERAL1
LSS_StatusDecelerating	LITERAL1
LSS_StatusHolding	LITERAL1
LSS_StatusOutsideLimits	LITERAL1
LSS_StatusStuck	LITERAL1
LSS_StatusBlocked	LITERAL1
LSS_StatusSafeMode	LITERAL1
LSS_StatusLast	LITERAL1

LSS_Model	LITERAL1
LSS_ModelHighTorque	LITERAL1
LSS_ModelStandard	LITERAL1
LSS_ModelHighSpeed	LITERAL1
LSS_ModelUnknown	LITERAL1

LSS_QueryType	LITERAL1
LSS_QuerySession	LITERAL1
LSS_QueryConfig	LITERAL1
LSS_QueryInstantaneousSpeed	LITERAL1
LSS_QueryTargetTravelSpeed	LITERAL1

LSS_QueryTypeDistance	LITERAL1
LSS_Query_Sharp_GP2Y0A41SK0F	LITERAL1
LSS_Query_Sharp_GP2Y0A21YK0F	LITERAL1
LSS_Query_Sharp_GP2Y0A02YK0F	LITERAL1

LSS_SetType	LITERAL1
LSS_SetSession	LITERAL1
LSS_SetConfig	LITERAL1

LSS_ConfigMode	LITERAL1
LSS_ModeSerial	LITERAL1
LSS_ModePositionRC	LITERAL1
LSS_ModeWheelRC	LITERAL1

LSS_ConfigGyre	LITERAL1
LSS_GyreClockwise	LITERAL1
LSS_GyreCounterClockwise	LITERAL1

LSS_LED_Color	LITERAL1
LSS_LED_Black	LITERAL1
LSS_LED_Red	LITERAL1
LSS_LED_Green	LITERAL1
LSS_LED_Blue	LITERAL1
LSS_LED_Yellow	LITERAL1
LSS_LED_Cyan	LITERAL1
LSS_LED_Magenta	LITERAL1
LSS_LED_White	LITERAL1

LSS_ActionReset	LITERAL1
LSS_ActionLimp	LITERAL1
LSS_ActionHold	LITERAL1
LSS_ActionMove	LITERAL1
LSS_ActionMoveRelative	LITERAL1
LSS_ActionWheel	LITERAL1
LSS_ActionWheelRPM	LITERAL1

LSS_QueryStatus	LITERAL1
LSS_QueryOriginOffset	LITERAL1
LSS_QueryAngularRange	LITERAL1
LSS_QueryPositionPulse	LITERAL1
LSS_QueryPosition	LITERAL1
LSS_QuerySpeed	LITERAL1
LSS_QuerySpeedRPM	LITERAL1
LSS_QuerySpeedPulse	LITERAL1
LSS_QueryMaxSpeed	LITERAL1
LSS_QueryMaxSpeedRPM	LITERAL1
LSS_QueryColorLED	LITERAL1
LSS_QueryGyre	LITERAL1
LSS_QueryID	LITERAL1
LSS_QueryBaud	LITERAL1
LSS_QueryFirstPosition	LITERAL1
LSS_QueryModelString	LITERAL1
LSS_QuerySerialNumber	LITERAL1
LSS_QueryFirmwareVersion	LITERAL1
LSS_QueryVoltage	LITERAL1
LSS_QueryTemperature	LITERAL1
LSS_QueryCurrent	LITERAL1

LSS_ConfigID	LITERAL1
LSS_ConfigBaud	LITERAL1
LSS_ConfigOrigin	LITERAL1
LSS_ConfigAngularRange	LITERAL1
LSS_ConfigMaxSpeed	LITERAL1
LSS_ConfigMaxSpeedRPM	LITERAL1
LSS_ConfigColorLED	LITERAL1
LSS_ConfigGyreDirection	LITERAL1
LSS_ConfigFilterPositionCount	LITERAL1
LSS_ConfigFirstPosition	LITERAL1
LSS_ConfigAngularStiffness	LITERAL1
LSS_ConfigAngularHoldingStiffness	LITERAL1
LSS_ConfigAngularAcceleration	LITERAL1
LSS_ConfigAngularDeceleration	LITERAL1
LSS_ConfigBlinkingLED	LITERAL1
